Avengers Endgame結局內戰

Team Russo定Team Markus

正評Russo brothers
負評Screenwriters

推

我睇完一直都當右邊係啱啦
不過導演解釋埋咁無嘢好講

Captain Marvel 屌打美隊

宜家係導演同編劇唔同立場

如果跟右邊咁講只有拎走infinity stones先會create新timeline，咁隨時都可以返去舊時帶個ironman返黎啦，使乜喊苦喊忽

如果係咁講, 咁殺BB Thanos都得啦

其實係得，但會令第2個平行世界冇咗個iron man

就係話如果跟編劇個理論，拎走ironman都唔會create一個平行時空

覺得係睇件事大唔大影響力，拎走粒石，會令DS 打唔贏個大佬
洛機走咗，會冇雷神之後嘅故事，肯定會產生平行宇宙
但如果美國隊長隱藏好身份，影響唔大未至於會有新平行宇宙
咁唔通最後冇還鷹眼個棒球手套又有個新平行宇宙咩

但咁樣好似唔make sense, Loki逃走嗰下應該係為佢獨立劇集舖排

同埋古一話單一時間線係因為有6粒石去hold住個發展, 而家主宇宙6粒石爆晒, 所以平行宇宙出現 (仲有far from home個唔知幾成真嘅trailor 做證)

但你還返俾人個陣個Ironman 都老哂啦
除非你借佢短時間，而且仲要擔保Ironman 唔會死或出意外

得導演個解釋係合理

大事小事係相對，唔係絕對，對美國大腸黎講就係大事，起碼佢已經開左另一個平行時空俾自己

吓
原來佢地自己未傾掂架